京都早晨！

有無巴打依家係清水寺附近
附近有咩早餐好食